健身Sale狗一定要做到咁黑人僧先開心？？？

屌你老母 一野捉住我
我推開你
我唔當街大聲屌柒你已經偷笑
你反而大聲仲喝返我轉頭話：你冇野呀
抵你做一世冇前途Sale狗

旺角 FAC
屌你老母臭系

我係時代門口成日遇到 差佬又唔做嘢，良好市民又成日查身份證，咩料

樓主瘦柒比人sell

利申190大隻gym 撚

真係不可思議

今日我報左警
時代班仆街叫左佢咪煩， 警告話會報警佢問候我老母， 咁咪送你一程囉

得罪講句fac班sales真係煩過閪

試過比人捉住手臂sell
之後屌返佢轉頭 聲都唔聲
大隻又點 班傻鳩只要大聲過佢就劣啦

利申 165高 死肥仔一個

係要做到咁黑人憎先開心
旺角FAC SALES最撚煩

當街唱衰佢已經夠做

正，我今日攞咗張卡行到街市再俾返佢